[新手操車］2000年Is200 買唔買得過

新牌想操車
is200 10萬km 萬鬆啲蚊

我每天自慰，也不屌牛肺

有咁差咩

睇上手keep成點
維修都無乜要維修
不足在架野大食

如果上手係斯文揸保養好係ok

萬零蚊 是但買 有壞或者玩夠就湯柒左佢
唔洗諗咁多

唔該咁多位師兄先
呢架野三保係咪會好貴
同埋有冇咩通病check車要特別留意

點解唔買2006打後 is250?
20年mk 車整都有排整
訂件分分鐘都要2盒 thx

唔該師兄 兩架車油耗係咪差唔多
有睇250 但好似大架好多驚未揸熟好易hi到

油耗你可以睇下官方數字再開一半
大概就會係最食油嘅情況嘅油耗

日本舊車好難話整到唔想整，除非賣家有心隱瞞
如果唔係想攞去飛可以㨂其他款（的確呢款比較易牛肺）
如果想飛嘅希望你飛得小心啲

250都大架?

is250都大架，你考牌用Jazz?

咁買Smart Fortwo啦你

係咪棍先
係棍買黎玩下囉
唔係棍就skip撚左佢

更新：05年會唔會好啲
AT, 13萬km

後座多唔多坐人？
聽聞後座好細

唔多唔多 主要操車用

咁就要睇上上手

IS200 AT 得四前速，高速會高轉啲，變相食油同嘈。MT反而有五前速。
上面話點解唔IS250 ，但改款後成部車已經唔同曬手，個人鍾意IS200個樣多啲。

IS200個錶版

miata is always the answer la

我都中意200個樣多啲

我係前車主
17年買 18年賣 揸左年幾
好車黎 但力水就真係唔太夠(除非你下下踩4千轉以上)
行100km/h 都要keep住2500轉
後坐勉勉強強都夠用 車尾箱夠深(放到輪椅)
車頭果副2000cc直6 真係無乜力
有心鐘意呢字車應直接買altezza
棍波 2000cc直4 yamaha engine 會好玩好多

幾多 km/L?

1137嘅占car